［忽發奇想］終極焦土攬炒戰術

就係放棄不被捕既意識
相反，諗住做到盡去到盡，直到被捕為止

而家班狗一沖，好老實，有幾何捉唔到人
咩情況班狗先會捉唔到人？
第一：正面對抗，打走佢地（極難）
第二：全部人都即時跑走（相對容易，但無左佔領既意義）
第三：班狗唔沖（佢唔沖你重驚啦，驚佢幾時沖）

既然如此，逆向思維
走又無左意思，打又難打贏
咁不如放棄不被捕，反正都係要被捕，不如做多d野先

929同101拉左近400人
不如掉轉諗
如果人人都不怕被捕
比佢一日拉1000人？佢豬籠車都無咁多位啦
加上佢地檢控都要時間，搜證又要時間
假設被捕個數字愈跨張，跨到有5000，10000人被控暴動襲警
你估會點？
邊座監獄咁多位先？
開庭要審幾耐，審幾多日先？

其實以上純鳩up
就算係work,都無可能有人做既
起碼我自己唔敢啦
不過我相信大多數唔肯做既人唔係自己唔敢做
係驚自己咁做人地唔咁做，自己就變左送頭傻仔

冇軍紀係唔會做到，所以香港係禁類軍事組織

代價太大了，難保咁多人入去，個個出返黎都傷殘。冇左可持續性，一鑊收皮，不了。

樓主到底嗡乜鳩...
第二點 佔領有咩意義？
黨鐵未發紅之前游擊快閃不知幾好
被捕率低
多區交通受影響
只要目的一樣 咩方法work就用咩方法
其實10.1都可以各區同區快閃咁玩